【拒做樓奴】疑不滿業主拒退按金 情侶設「死魚大陣」養蛆蟲報復

一對外地情侶共租一個單位，早前提早退租，遭業主以合約早寫明為由拒絕發還按金。二人疑心生不滿，除了任由家貓通地大小二便外，更將死魚塞在假天花、雪櫃、花樽等陰暗地方，任其腐爛生蟲。一條又一條蛆蟲在惡臭充斥的房間中爬行，場面嚇人。

業主聲稱今年5月租出單位，租予一對情侶一年。合約列明按金為4,500元人民，每月租金1,500元，每季首3日要支付3個月租金，如有人提早退租，按金不會退還；另外亦列明屋內不准飼養寵物。

情侶上月突然提出退租並要求取回按金，業主回覆指：「雙方約定的租房時間未到，如果一定要退押金須找到其他人租住才可以。」此後，業主跟二人失去聯絡。

直到日前，業主收到物業管理員致電通知，指有住客投訴其單位傳出刺鼻惡臭。業主到場發現，屋內曾有人養貓，遍地都是貓糧貓糞，地上還放有裝滿死魚的面盤。另外在雪櫃每一層、大花瓶、假天花縫隙等等位置，同樣可以見到死魚屍骸。

部分死魚長滿蛆蟲，更可悲的是屋內傢俱及雪櫃縫隙已受蛆蟲入侵，整個雪櫃要報癈。業主說，由於單位太臭太可怕，沒有清潔工人願意幫忙清理。

租俾支那人 南亞人都係自己攞黎

留名等睇租客反告業主未得其同意，清走屋內的貓糧，等同偷竊罪

廣西呀發生係

港豬邊夠膽咁做

支那狗係咁上下

外地情侶?

專登cut走廣西

睇到千五租都知唔係香港啦

把口反共，但愛共產主義？